引導屋企民意的必勝法

今日同藍絲屋企人又傾不合作運動。老母話示威者破壞經濟，所以佢可能會轉唔到工。(明明都係貿易戰影響)由於我之前已經又攞證據又冷靜討論都無用，所以我今次決定改變策略，因勢利導！

老母
我

: 班示威者又搞搞陣，又搞稅局，又搞差經濟，我遲啲想轉工加人工養你地都無機會啦！

: 咪就係，宜家已經無人控制到啲示威者，警察又失晒控特首控制唔到。你要嚇走同說服五萬個、十萬個示威者唔好不合作係無可能咖，佢地不合作一定會有排搞。反而有個方法就易好多令到示威者唔再出黎。

: 講黎聽下？

: 就係出黎遊行，向林鄭施壓，希望佢快啲滿足示威者，咁咪無人會再阻住你去稅局囉

: 又好似係。。。(隔咗一隔之後就問我幾時會有和平集會)

因勢利導！呢招對指責示威者破壞社會、經濟嘅人特別有用。目的就係要以佢嘅出發點黎提出一個佢會覺得可行嘅方法，再將佢引導落我地想佢做嘅野(遊行，收集民意)。
可能你會話佢地都唔係真係支持民主，支持未威者，但係我會話你想改變一個人嘅思維係好難，反而順住佢嘅思維再去說服佢就易好多，大家嘅衝突都無咁多。你都知港豬最驚紛爭。如果大家試過晒勸佢、down 立場app等方法都改變唔到，不彷試下呢個result-oriented嘅做法，因勢利導！

push pish

兄弟爬山

咩都要試

push

pushhhhgg

yoyoyo老母well done

冇人，繼續push

點解見唔到啲emoji